有幾多人home office 真係有做野?

而家一路上thisav 一路覆message

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗 香港人，仲唔反佢老母

覆message咪即係做緊嘢囉

無野做
訓到10點起身 食早餐之後覆左幾個whatsapp
依家打緊機🙈

唔睇email
熄埋手機
開會放飛機

home office最過癮嘅
係你同啲同事傾緊電話
而佢唔知你當時無著衫

尋日home office訓左成日
到四點幾五點落街踢波
踢完波番屋企食個飯打機
臨訓再打埋個飛機安心訓覺
爽
退休生活

我係home office但唔會home office

交到貨做乜都冇人理

home office = 放假

忙撚過返工呀屌，係咁撲口罩

用4個鐘做1個鐘野
跟手食飯訓教

最過癮既係 你同同事傾緊電話
宜佢唔知你j緊佢 打緊丁

Home office duty:上網訂口罩

唔出街 洗撚用口罩咩

仆街，駁唔到

然後同事一樣對住你打緊J

有呀，一早電話到，屋企線去咗自家手機。
IT睇到幾時連線，仲乖過平時返工！

J緊大波女同事把聲

所以朝早較鬧鐘
連咗線之後再訓過

同男同事傾電話打J?
好gay

同靚女同事仲可以打埋個飛機

Home office 咪姐係放假